【警偷妓女錢】兩警掃黃後 涉警署內盜被捕妓女三千元 高層震怒

警隊發生監守自盜案件，兩名警員執行掃黃任務時，疑盜取一名妓女3000元現金，最終被揭發，一同被捕。

據了解，兩名被捕警員駐守東區警區特別職務隊。警方及入境處昨日在東區進行一項聯合掃黃行動，拘捕多名涉案女子，並帶返警署調查。期間，有人懷疑將疑犯身上物件放起收入袋時，趁無人為意，盜去其中一名疑犯銀包內的3000元現金，再放入自己褲袋，其後再將贓款交予另一人。

該名女疑犯其後發現失竊，於是向警員舉報。警方翻查閉路電視片段後，揭發有同僚犯案，於是將兩名涉案者拘捕。案件現交由港島總區重案組跟進。據了解，掃黃行動在昨午進行，其後涉案警員再外出繼續掃黃行動，晚上返警署後被揭發事件，遭問話後被捕，事件令警隊高層震怒。

專業喎 守法喎

高層震怒

為咗嗰三千蚊

食完又拎
賤撚過雞

高層：你食霸王餐就好，仲拎錢？！

有人督灰當然震怒

連性工作者既皮肉血汗錢都偷
低賤到

高層 : 累到我地以後冇免費雞叫

：放蛇唔預我

高層：做狗都仲要狗咬狗骨

高層差唔多日日都要震怒

高層都應該每日都震怒

28蚊耳筒咪又照偷

有進步, 終於唔係休班警

你地冇做錯到!

本性難移

高層: 屌那星 明明報返黎得二千 打靶仔落格食咗成千銀

唔嬲就假喇

全港最大犯罪集團

警方消息稱，兩名涉事警員早前於柴灣分區警署執行任務，其間受害人涉嫌「違反逗留條件」被捕並帶返柴灣警署。其後受害人發現有約3,000元現金不見了。警員主動調查後，發現兩名警員涉嫌「盜竊」，並將二人拘捕。兩名涉案警員現正被扣留調查。案件交由港島總區重案組跟進。

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

又一單

偷果三千蚊高層震怒
好似好出奇第一次發生咁

呀蛇偷錢唔洗你教

高薪養廉根本就唔適用於華人社會，
索性取消佢，警犬收返最低工資算啦
到時由佢地偷呃拐騙 唔比人發現咪當佢叻仔囉，
比人發現咪拉佢去坐下，換批更醒目既，
總好過而家個個都收2萬幾1個月，但智商同弱智無咩分別
有cctv底下都去偷，29蚊耳機又偷

每日喺咁震
高層爆血管未

佢地叫雞要錢既咩？

高層：“屌你咩，平時點教你地架，手腳乾淨少少唔撚得既，又上蘋果喇，開心啦？”

偷都去廁所偷
果度無CCTV
醒啲啦屌你

班高層有無爆血管

有無職業道德嫁
係個客面前偷
係佢背後偷吖ma

個別警務人員
濫收車資dc9

顛覆數學新思維
人數好少但拉極都有

樓豬個名

你地無做錯到！

皮肉錢比番人啦

啲高層爆血管未? 日日都有警察犯法野喎

你哋無做錯到

震怒係因為高層無得分啊?

偷嘢係咪學堂學返嚟

其實成日話重視個人操守，以後少少野都應該立即踢佢走，例如衝紅燈，隨地掉垃圾。

警方淨係識講一套做一套，雞d錢都偷，賤過地底泥，雜種畜牲都不如

當值警 goal

今次唔係休班警得分

人渣同五毛一樣

學堂冇教點偷野可能

高層震怒又食又拎冇我份

香港被回歸後，香港的警察輪落到要偷妓女的錢！